究竟所謂放養貓狗，放養者=主人嗎？

純粹問間大家點睇！

假如本身是流浪的貓狗

主人嘅定義係咩
覺得無人可以真正擁有佢哋

唔係